now sports啲人入一入黎

想問下你地 比也利比利係乜撚野譯名黎

又有翻譯專家
Villalibre你想點譯? 韋拿利比利?

全名譯
比利卡比利．那那撲撲利那．比比路多

乾提

以為睇緊小魔女doremi

呢句係魔法咒語？

韋拿列貝利